# Pacing ideas
- Intro 
	- Sussy box na viditelném místě
	- Tak aby se úvod zahájil s co největším počtem lidí
	- popsat sussy box UV fixou?
- box s final odmenou by se mel ukazat celkem brzo ve hre, myslim ze to ma lepsi impact az se pak otevre
- red herring - [[03_Puzzle (problem) List|text adventure]]
- "Shiny" final odměna.
# Story board
aka flavor text
- TODO
# Event board
## Day 1
- setup:
	- 
## Night 1
## Day 2
## Night 2
## Day 3
## Night 3
## Day 4
## Night 4
- last chance to do anything
## Day 5
- LEAVING, THIS IS THE END